錯在我太寂寞

屌

做乜鳩

今日唔屌

我都唔知

唔好逼我

隨時愛上未知甚麼

你都唔知自己想點
點追到人先
你講

樓主煩撚過梵蒂岡

係我唔知佢想點

呢樣真